.. innsbruck_stereographic documentation master file, created by
   sphinx-quickstart on Sun Feb  8 22:32:13 2015.
   You can adapt this file completely to your liking, but it should at least
   contain the root `toctree` directive.


.. image:: ../_static/logo_about.png
    :width: 400px



¡Bienvenido a la documentación de InnStereo!
============================================

InnStereo (corto para Innsbruck Stereographic) es un programa de proyección estereográfica de open source destinado para el uso en la geología y la geología estructural. El programa pretende ser un equivalente libre de TectonicsFP en manejo y funcionalidad. El sitio web oficial es `www.innstereo.com <http://www.innstereo.com>`_.

El programa está escrito en Python 3 y se basa en `MPLStereonet <https://github.com/joferkington/mplstereonet>`_ para cálculos estereográficos. Las representaciónes utilizan `Matplotlib <http://matplotlib.org/>`_ y muchos cálculos se basan en `Numpy <http://www.numpy.org/>`_. La interfaz gráfica de usuario se construye utilizando `GTK+ <http://www.gtk.org/>`_ y el programa de desarrollo rápido de aplicaciones `Glade <https://glade.gnome.org/>`_.

El programa está actualmente en su primera fase de desarrollo y su código fuente se encuentra disponible en `este repositorio de Github <https://gitlab.com/innstereo/innstereo>`_. Al estar el programa todavía en su primera fase de desarrollo, la documentación todavía puede sufrir cambios frecuentes.

Contents:
---------
.. toctree::
   :numbered:
   :maxdepth: 2
   
   interface
   stereonet
   datasets
   formatting
   calculations
   views
   dataio
   screenshots
   changelog

Indices and tables
==================

* :ref:`genindex`
* :ref:`modindex`
* :ref:`search`

